聽唔到呀,邊個係球王呀?好細聲呀,大聲啲啦

美斯,啪啪啪
美斯,啪啪啪

收聲啦垃圾

軌仔嬲豬?
唔係一開始就覺得有得贏呀?